做好宣傳呀，星期日行夠200萬人！

修例唔可以暫緩當冇事，一定要撤回！
616遊行， 起碼要200萬人！！！

幫手宣傳呀！！！